正視聽：黎明行動唔再work係因為無人肯犧牲自己早起出黎

話阻人返工：
得返唔到工就手停口停既人先會反對
身邊大把office友嗰個星期返得一日不知幾爽

黎明行動唔係要阻住人返工
係證明示威者有能力影響社會癱瘓社會
呢個就係我哋既籌碼

真心想贏既人又點會阻止其他手足去爭取籌碼？

失敗原因：

同所有行動嘅失敗原因一樣 越來越少人
根本肯出嚟嘅人來來去去都係同一班 佢哋都會攰 又無人接力
與其喺度屌黎明行動 不如叫醒班淺黃幫下手 唔好再做冷氣軍師

冷氣軍師死全家

(12.9) 我想講 黎明行動 需要調整 唔係唔搞好過

(警號) 抗爭樽頸 民調開始轉向政府一方

同埋我想講黎明行動最成功嘅一日係最多人參與嗰一日

失敗係大家既責任因為係大家都唔肯出嚟

1/10

2/10

二百萬人都肯主動罷工咪唔會係阻人返工囉

要有幾天真先覺得個二百萬人肯罷工
再叫得出個二百萬人上街都成問題

有二萬人肯罷工簡直係奇蹟
二萬人vs勞動人口 作用=0

所以罷工係未有工會之前都係唔使諗

3/10

提提你, 好快就工展會, 黎明咁大爭議性, 不如和你展仲好啦

冇計 太凍 我日日六點幾都唔想起身

依家就係 之前唔算凍 btw冷氣軍師

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

絕對支持

個個唔返工駛乜黎要Leon

香港人比689講中 根本未有心理準備攬炒
呢個時勢仲講阻人返工 同以前屌塞鐵撚一樣 黎明行動根本行得太前

不過我認同黎明行動被捕風險極高 但越多人一齊行動就越安全 而且日頭好多普通市民做掩護 比夜晚開花更安全

黎明行動效益幾大係睇參與人數
最多人參與嗰兩日效益係極高
巴士全線停駛見過未？ 大學直接停sem見過未？
打工仔一個星期返得一兩日見過未？

係唔係民鬥民根本唔重要 呢啲所謂嘅市民對局勢唔會有實質影響 要站邊嘅一早站晒邊

雖然唔想咁講 但的確社會越亂對我地越有優勢 越大機會攬炒

反正又唔係塞全日
下午再返工囉
遲到唔緊要
咪OT補數囉
我愛公司

失敗撚

絕對唔係失敗撚 黎明行動夠人就會成功

如果黎明行動既目標係罷工，咁坦白講，除左直接開花，根本做唔到

不嬲都係有開花成份 但好睇夠唔夠人開

而家大家都入左個好奇怪既狀態

全錯, 係香港人本性係食屎狗, 得把閪口反抗, 又要威又要帶頭盔

我明所以我唔係堅持要黎明行動
只不過想正視聽 黎明行動本質冇問題 到但人數就係一切取決於成功與否

但好多明明冇落個場嘅冷氣軍師完全唔明黎明行動點解失敗但喺度叫停真係好難頂

Tui

G chi
Ng mao 死全家
Tui

黎明預約拘捕勇武派大行動

呢個先係最大一個原因唔應該搞
而唔係隔離po樓主講失民意阻人返工 根本係阻住佢搵食先反

呢個建議都OK
只不過係上次黎明行動迴響夠大所以先keep住日日搞

其實真係唔好執着同一條方程式 見好就收得唔得？
機場係咁 塞鐵係咁 黎明係咁 有小小甜頭就係都要玩到爛為止
冇人可以用同一戰術百戰百勝既

都話我無堅持要搞黎明行動
我係正視聽俾大家聽黎明行動會失敗係因為唔夠人去做
如果1209仲係冇人去做咁梗係唔搞

同意 你睇吓隔離post個樓主點講

唔係因為唔夠人做唔番同一個效果
佢係話黎明行動本身就失敗 冇人去因為唔work
懷疑佢根本係冷氣軍師 乜都唔知冇落個場就去叫停

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費